覺唔覺老屎忽好挨得苦

上一輩返左20,30年工仲堅持到落去好厲害

True..

唔覺得好厲害，只係覺得好痴線

1. 唔返工無收入賭錢／叫雞
2. 返工賺埋養多代
3. 返工打發時間
4. 返工唔洗對住老公／老婆

唔計果啲賺錢買花戴 / 打風流工果班

一般打工仔如果有自己家庭出嚟住,
不論供定租
一斷咗就係咁先, 轉行亦唔係人人都話轉就轉到
久而久之就變咗唔返工唔得, 有幾多人可以唔返工幾個月又養得起頭家

唔返工尻流流悶都悶死

利申：老屎忽